入黎講句野 我用電影對白回你

只限港產片

第一

凍檸啡

哦

我不知道

你邊位呀！ （PTU）

你做乜放條臘腸入雪櫃?

樂囝呢？

泊車就擺低d匙 要搵人呢 就打1083啦

咁又點呀，型囉

呀你講野都幾q口wo 你邊飯架

我問你係定唔係 （寒戰）

諗唔到就唔答

今日好好天

律師未黎 我唔會講野 （無間道）

仲以為用圖

依度我話事！

見咁好天 咪叫你出黎曬下太陽

樓主破處未

一年前

你答晒去呀 你威呀

我們的國家公園管理處

你估依家仲有冇人係度收𡃁

我收丫不如

你收皮就得

尻少陣當幫忙

屌你老味恰鳩我

Angel 方加

我烏鴉就係唔妥你 吹咩

我那天沒太關心，甚至讓你空等，

我點都等你

望咩呀 唔識我呀 叫聲雞哥先啦

我唔識咩山雞老雞白切雞喎

關你撚事呀（對白黎）

人起朵你又起朵，講你叫咩名？

我曾經聽人說過

大王

你up乜春呀

人講你又信 （樹大招風）

我叫呀俊

閩南話

樓主介唔介意我一齊覆？

雨勢有時頗大

我又中左佢既鴛鴦乾坤扭紋鎖呀

依家唔係事必要你講

品完神未呀

小心呀！
落雨好收衫啦！

車 有幾愛呀 識得果七日 愛咪愛佢d錢

人生好似咩？

飲水會肥肥會死

我成日都水腫 唉

加埋關我撚事係答乜都得

樓主今年貴庚？

有女就收皮

修下身啦

好似漂移咁

行年廿七 一事無成

U are so handsome
U are so 屎mark

女死女還在 十步之內 必有芳草

老爺依個角色呢 係一個中國人黎既

岩丫

支那人無一個係無辜既

支那人無一個係無辜的

屌 好撚柒

咪撚玩啦伍寶

$126.4~
$126.4~

你岩

叫雞唔駛比錢呀？

三萬蚊過夜

你條女係雞黎呀

尻少陣當幫忙！

恰鳩我？

我要買GTR !

人生往往超出預期

買benz俾你

王家衛

你知唔知飲水同飲酒有咩分別

我唔乜知 我唔物知 我淨係知我宜家心情唔靚

校長條八婆

屌你老母講撚左又唔撚柒覆
樓主你諗唔撚柒到就咪撚學人開post啦
無咁大個頭又要戴咁大頂帽

飲水愈飲愈寒 飲酒愈飲愈暖

#3啊樓主 驚你睇唔撚柒到
正on9

岩聽

宜家冇人識你呀

sorry sir!

郁佢

係愛啊哈利

樓主係雞係公廁

我唔知 我唔想知

如果有多張船飛，你會唔會同我一齊走

一個銅鑼灣。。。

走啦

只可以得一個浩南

只可以有一個浩南 係我 司徒浩南

覺唔覺得自己答非所問

走啦仲玩

有d我都諗唔到點覆
利申同樓主冇關係 係加入一齊玩

我琴晚發夢夢見佢

那天我共你勾手指尾

Is the flying dutchman

仲出埋英文
係咪講緊加勒比海盜系列

Hi 你好

你的陰莖是不是長大了

好撚後悔呀我

我好撚想架
你洗撚哂我啲錢阿
我好撚想留係度
我都好想返香港阿

喂hi！乜咁啱呀？

係😂

垃圾樓主屌你老母

力拔山河氣蓋世

試下入佢中路

唔係咁易

不如我地....

特殊身份囉

嗯

港產片食屎啦

波多野露出片

夜喇 龍二哥 收皮啦

我！京一

送到我去差館當你贏

唔會輸比同一個人
TWICE

信唔信我塞番你入你老母個閪到

啲對白你9作都得啦 一係就用埋圖

人最大既煩惱
就係記性太好

呀sir做嘢唔洗你教

愛你一萬年

哩度有屎一督

用圖回過癮啲

你條女係雞呀！！！

問世間情為何物 直教生屎相許

Jm9

爆冷

阿仙奴

一年前，校長條八婆同我講......

86

講呀 做咩要屌我老母呀

冇女

我想搵你買張船飛

丫 少你啊爸正仆街

呢度冇人識你呀

Hi hi hi

ben sir

我屌你老母 只不過係口頭禪黎

我未買書

689

我想永遠留喺呢一刻

燒你春袋

咩事咁辣撻

米麻糬

我屌你老母邊個踢我

急屎

wifi不破

本身以為係高質post

點知原來咁低質

你要食藥嫁！！！！！！！！

老細 一份廚師沙律

一個你邊位呀 又話對白
一句關你撚事又話對白
呢d日常生活發生既說話 對咩鳩白呀

不如咁啦
哦(無間道)
哦(暗色天堂)
哦(千機變)

屌你老味 樓主on 撚鳩

關你撚事係神仙b講

屌撚鳩你啦，呢句野大把人講過啦，對咩撚野白姐，
你話張國榮講做一分鐘朋友就對白姐，
屌你老味

你條女

支持樓主，不過可唔可以講埋係咩戲，有d真係唔記得